暫時英超仲係得我地利物浦0失球

今季樓主終於硬認利迷

上季仲係熱迷

你同樓主一個曼一個利
真係玩哂

曼子唔好傷心 下場我利幫你地報仇

不了